宜家係咪應該立即向蔡英文求救？

叫佢出兵

佢都係遠水救唔到近火

蔡英文講過支持但不介入，而家仲接近大選。

但係一個方向

連DSE都唔考？

唔走命都冇埋

滿分DSE 又點？
考完入去坐十年 黃金十年就咁無咗

而家有話會告未成年果班暴動咩

日日係香港擔驚受怕 唔知警察幾時上門
點解唔去台灣避下？
件事淡左 過1/2 年如果無事再返黎